[Howard入樽賽] LA Lakers 討論區 - Mamba Out 26/01/20 (192)

In Loving Memories of Kobe Bean Bryant 1978 - 2020

'Heroes come and go but legends are forever'

老大真係好charm

Magic 有冇屌過Jennie？

Po霸

會員rookie season 同老大既match up,second half d highlight老大屈撚到癲，功防一體，D pull up真係好撚靚。

隔離post 見到

斷腳前一場 仲要打足48分鐘

淨係睇精華都覺得好攰.....

聽朝幾點開始??

league pass寫
09:35 skills challenge
10:15 3 point
11:20 slam dunk

B真係好毒
鵝ig story all star 練波
自己一個喺角落係咁射

All go clippers la diu

個9個都跑去LAC
想點呀

Commissioner Adam Silver has officially announced that the NBA All-Star Game MVP Award has been permanently renamed for the four-time All-Star MVP, Kobe Bryant.

呢個堅有啲驚

D細蚊仔識波
細細個已迷b

bam 勁到

簽多幾個甘草功能球員

季後賽真係好講經驗

每一個play輪轉都好重要

如叫暫停 傳球 射波同犯人規

好似當年騎士鬥勇士季後賽咁

Jr smith執完板唔自己上或傳波走去拖時間

明明平手 佢又遊雲話唔知

簽薈呢啲傻仔咪輸波

攪到士氣低落 之後輸埋輪賽事

同當年勇騎一樣
Btw turner算係補到快艇少少組織問題
窮人版二姑

16騎champ jr無份打？

JR個球真係冇計
有時ON9左真係唔知

場場比賽都有人會7架啦
咁Curry關鍵背傳to 廢鳩t到停賽
唔通話佢哋都係On9仔簽黎無撚用咩

Booker

哨牙

好想要牙哨

波仔幾時去到allstar....唱歌？

咁普通我都得喇

有無LINK

猴

Gordon 屌打

gordon 輕鬆到

猴 it's ok win him a champ in June

高生：

出現了，其實唔難

猴做左個咩動作咁低分
開遲左睇唔到

有無HD LINK SHARE

猴！！！！

Superman is in the building

superman is back

24

Tribute to kobe❤

猴係咪已經豬了

占狗 AD 冇去撐場？

猴d dunk好錫身

49

都跳得好遠下
34歲

都三十四了

猴贏在件衫

可唔可以搵人整球kobe behind the back reverse dunk睇下

整傷字母哥就。。。。

見到人地有字母幫手
猴原本都會有big name幫佢傳波。。。

d隊友又唔去撐場

pat學nance

Jones JR

完了

一take過

360換手 哇

咪就係
有份入嗰2個
下年投b都唔投你2個

眉就話番home town有活動

另一件你睇下字母哥

gordon

Thank you Dwight

唔使借力直接跳過條友

鍚身留返嚟打final好過

猴冇野需要再證明啦
開心玩
今年可惜，三個都咁勁

係咪要鬥跳得多人

黑衫條女

tiktok 不了

求三條女 ig

又1 take 過
屌你癲到

wade

Lavine :

咪又係輸

單手360

今年都好高質
同當年Lavine vs Gordon有得揮

jones同lavine有d距離

Gordon 真係力與美既化身

單手痴波360 癲到

SMOOTH到

都ok勁嘅

好悶呀球球都插花

算係咁喇
全部一 take過

我都係諗起佢兩個

jones gordon 不相伯仲 鬥50分

boring

lavine臨時加入得唔得

全五十都冇得直贏好撚慘

candace parker

黎個360 FREE THROW LINE 啦

tacko fall

omfg robbed again

跳過tacko都要輸

有咩慘得過get robbed

robbed twice

wade 垃撚圾

咩玩法嚟
跳過Taco 都輸

輸lavine真係無野講,今次就

全五十都要dunk off

笑左

Jones did 3 straight between the leg dunks & won

辣殺dwade

好好笑，全部nba stars都唔gur個result

Wade

ag真係創意力量美感都有 今次臨尾dunk over tacko都要豬

羅狗轉會啦 唔好跟呢啲撚人

食屎啦 開頭下下都亂俾50

LeBron James@KingJame 4 分鐘
2 🏆 should have been rewarded tonight that’s for damn sure!! Keep it a buck y’all. 🤦🏾‍♂️!! Them boys both put on a show! Professional DUNKERS

又唔見佢黎撐猴場

致命扣分

占：一直關注事件

唔反了

stfu wade

屌咁都輸

Dwight Howard wanted to do an arm-in-rim dunk, but he hurt his arm yesterday while practicing it. He showed the media his bruise.

Dwight Howard said he would compete in the dunk contest again in the future. He joked that he needs to practice between-the-leg dunks and look more like a small forward next time.
仲嚟啊

Pippen呢啲廢老級

dunk contest 改制啦
都係以前決賽嗰陣觀眾投票公平啲

唔一定網上投票
但可以考慮現場觀眾撳下制投票咁

仲黎嘅話擔心佢晚節不保喎
本身就畀人屌話靠道具靠搞花臣取勝
都係讓啲機會畀年青人啦

Wade跟佢。。。

B係咪無朋友
All star weekend都咁撚毒
練波無人理鳩佢咁

Aaron Gordon says he won't do the dunk contest again:

“It’s a wrap. I feel like I should have two trophies. So it’s over for that.”

Dwight Howard's plan on that second dunk was to have Kobe Bryant bring him the Superman cape. Once Bryant did that, Howard planned to show Bryant the 24 on his chest. He said Bryant had agreed to do it.

本來幫猴披件衫個係Kobe

Gordan：成班hihi judges又做鳩我，唔撚同你哋玩喇屌

Lavine: 你最多咪一個

輸lavine真心無野講,雖然當年個人都係覺得gordon贏,但起碼55波,今年真係cls

知佢嬲鳩想打柒呀奶，唔敢惹佢

諗起以前kobe做judge對paul george同tyrus thomas都比得特別嚴格1st round都係

tyrus thomas 個年都幾慘下 好似夾埋得80分

不過本身big man 參加dunk contest係蝕底嘅
deandre jordan, shawn kemp 去到都唔討好

串鳩djj

係囉 原本應該咁樣

好似真係冇乜fd

佢圈子 =Home town 朋友 周 鵝d隊友
冇其他人了

Vogel話表弟playoff有機會出

猴 AD 表弟 輪姦人地個底

表弟如果打到好似上年復出嗰啲咁，仲廢過古狗

咪撚dis古sir啦

第幾輪呢

禮志真係臭g狗西

收聲啦

Playoff先出
都好難會有好好表現
成季無夾過隊波
一黎就playoff

Hey AD, how good LeBron is?

我諗表弟點廢都唔會廢得過古狗

可能final 垃圾時間

都幾難廢過古狗

次次賽後都拿拿臨企係球員通道同隊友拍手走佬

dllm,b仔尷尬到

好唔真實
我湖coach做all star coach

你金塊狗黎扮咩湖

隔離隊冚家拎試訓turner

古狗換番Wagner deal？

Miss Kobe

4修
湖人 金塊 快艇 波士頓

發現哨牙仔agent係pelinka

幾時回家

有 lo譚b 夠了
牙哨，不了

今年all star lebron如果全力傳波俾隊友，會唔會刷夠20個助攻拎mvp

感覺上Lebron James應該係最後一年做票王

點樣決定企定坐

最多hater果d就會坐前面

咁登子應該脆地

靚

屌見到相又想喊
kobe

名宿點睇尋日單robbery ?

上年都露哂底啦
仲對佢有期望?
佢做到7成Bro Lo我都笑到訓唔著

DH12未簽前仲廢過Robert Scare
抱多少少希望都好呀

後面條友占嚟？
冇so成個傻仔咁

Brandon Ingram

bjai

當值

好想知究竟邊個贏到mvp named after kobe

希望牙譚
Or 吹羊

咁睇又幾有星味

其實入面大部分都同佢有私人交情，個個都講得通 gigi就好似講過最鐘意吹羊

仲係小弟

lbj又扮勁

鬥射3分

班仆街懶到花都唔插下
係度隊three
悶撚到

Timeout 後應該到b出場了

屌佢老味唔出BI

毒撚都識r人簽名

出場了

留名睇佢來回跑

來回跑cute到😂

跑緊

格格不入成個毒能咁

垃圾cp3讓返個位俾羅狗啦

你老尾Walker專登交個波俾你就射喇

bjai反正都係來回跑,不如快d衝過去打9 cp3留番個名做第一個ejected player in all star game la

b

LBJ /AD同 B有冇機會同場

死老坑淨係鳩lob

唔算鳩Lob la
你睇Griffin 同DJ 出走之後潛晒水

ching迷得幾雜
波叔都迷

留意到可愛同AD守字母都保持一定距離

b 唔打波叔打9阿奶一樣得

可愛咁能完美

想知bjai跑成點

拎到兩分同一個偷波好似係

T.Young通左har_en渠

牙奶今時今日除左傳波
咩都輸晒

廢老成個黑人版yoda咁

可愛世個幾好樣

唔睇名係認到Booker

ad細個個樣幾型

成個rr9咁

即討D留言仲好睇過場波

booker 同 ad 最易認

wb 唔會估到

cp3 女仔樣

jb呢

認到當值

ad baby looks like rondo-.-

Ching 我地諗法一樣

又唔撚出bi
熄機

出middleton不如出勁b

公鹿教練出自己友

廢b浪費咗我張west forward票
下年投女人算

reserve唔關你事

wa廢占...

今年係速龍教練帶

giannis future laker

我諗住佢有starting 5

Kobe block lbj 個球

25狗 唔好推

睇左成場都仲係覺得紅衫24係kobe 嚟

想問Bi打完波會唔會沖涼

BI好慘 比人無視

可能存在感低到唔記得有勁b係到

占被mb fake到

Embiid Kobe招fake到廢老

冰老柒到一仆一碌

占狗又搞笑

我皇7撚到

字母哥做得好

啞狗勁到

笑撚死
我皇去幫HARDEN做PICK 換隻字母俾佢

好好睇

字母咁撚勁

我皇ALL STAR俾人BLOCK過幾多次

被字母哥屈

第四節先認真

giannis勁到

牙占7撚到

On99

又Long 3

lowry kemba backcourt輸晒

Lebron 除咗博三分之外完全冇其他板斧

LBJ 垃圾到

lowry又裝到charge

Lowry今場裝咗幾球

又送返畀人

Siakam 做乜

siakam單打啞狗喧多球入過未

啞狗真係好完美

廢奶咁多手

屌奶星
我b出得8分鐘

廢占hold住個波幾秒仲以為lag機

Kobe last point 都係free throw

關鍵時候廢占都係選擇傳波

咁樣完悶到

最尾近乎球球都關Lowry事

ad埋dry

完

啞狗MVP

今年第四節好好睇
終於唔係三分大賽

唔出b仔抵輸喇

第4節埋尾幾正真係認真打,呢個24分一節幾好

有秘密武器唔用

Cap字母block foj果球同佢仆街果兩野扮post頭喇

B就話傷打8分鐘咁少
但adebayor都淨係打得10分鐘

我地牙占又然

以為要頒俾b

B個樣好唔据

NBA 新一代性格巨星

係咪好耐無睇過咁緊張嘅all star game啦

岩 影衰湖人

輪椅贏amvp

B個樣閪到想殺人

隻猩猩

Nba毒撚就真
完全融入唔撚到
又無人理鳩佢

諗起呢兩球block

當年mj喺all star game前講完lbj鏟左邊多數射
之後kobe就用到

第三球

公道d講字母真bug嚟
身高手長速度快又跟得貼
咪話廢占
Kobe,KD,Ingram式fade away都應該俾字母block臭

bucks in 4

打大飛字母守可愛
打湖人就守AD
廢老表示:🤭

有無封板果球

屌你地到時打playoff 廢老真係咁撚樣仲笑唔笑得出

咩笑唔出實指住佢個頭黎笑

AD is now a real Laker

罰球二中一

第一球特登啦

siu 4

期待

係咪見到CP3

1+5+7=13
1+5+5=11
13+11=24
RIP Kobe

拖住夏登想殺人都正常

想問下呢本有冇中文版

呢到大把人寧願湖人輸都要笑9奶共

我都等緊湖人第一輪比人橫掃，然後可以狂屌呀奶廢，諗起都扯扯地

寧願自己鐘意隊波輸都要笑9人
一定假湖
我就睇好AD拎fmvp 續留湖5年

拖住隻哈登
上年嬲到打7佢

welcome jr

湖區已死 izone cumback無人講==

又假湖論

Hi 正

Ad細個條眉已經連埋

彩元正能到

holy shxt

呢隊波究竟係有幾尻屎

Dllm JR都搶

癲撚到

如果jr都擔心不如解散算啦

睇JR不要睇英妹算

啊奶超正

都係紅色block藍色

追番個post, 法國今日湖post仲好睇過場波

癡線呢隊波真係好低賤

呢隻由大飛隨便搶啦

關鍵時候會報恩

呀奶條針黎 west conference final 就知咩料

Russell Westbrooks is tall, agile and light on his feet and great at three point shooting who has an edge over many small forwards and power forwards.

有冇機簽呢個

呢個好過jeff green 喎應該

Fiesta

大飛有意嗎？

All go LA ( clippers)

肯定啦

係

呢個起碼跟過羅狗學野

但驚唔驚唔夾阿奶
成日分唔到jae crowder同carroll

manimal同harrell同佢2個都一樣樣但大隻d

James harden is light on his feet, agile and excellent at three point shooting, free throw shooting and stealing who has the edge over other point guards and shooting guards. On Valentine's day he buys a bouquet of red roses, link roses and hydrangea for his wife. The Valentine card reads "you're gorgeous cute and pretty. You're the best thing that has ever happened to me. Your love is what keeps me going every day. It's awesome to spend my life with you. I'm looking forward to spending the rest of our lives together. Last night I sent an angel to look over you as you slept. The angel returned to me and when I asked why? The angel said that angels do not watch over angels. This afternoon I went to the hospital and got an x-ray, do you know what they found? You in my heart. The doctor said my heart will always be fine with you in it.

又係牙羅d𡃁

So Curious

同過羅仔打波都會好憎潮 應該唔會嚟

功夫熊貓咪黎左做打手

多謝湖就真 送個好隊友

San Antonio and forward DeMarre Carroll have agreed to a contract buyout, agent Mark Bartelstein of
@PrioritySports
tells ESPN. Houston is a frontrunner to sign Carroll once he clears waivers, league sources tell ESPN.

又火炭
唔打了

個人幾鐘意呢個
印象中defence 幾solid

湖人gm 究竟有冇做過野
冇左magic後好似冇野關湖事...
咁多個buyout 都唔係傾..
E個好似岩洗岩用....

Perlinka:一直關注中。

應該一早同火炭COME左去先BUYOUT

嘻
再冇人嚟Nick Young就有機了

簽Goudelock la diu

Carroll同green去左火箭
Free agent一隻forward都冇了

起碼係3號位

會唔會係痴線到等表弟復出同猴玩雙塔 然後推古狗打小前

又唔見有湖人消息去同人傾buyout

Carroll依d大肉腸
愛嚟頂下可愛字母都好呀

carroll邊到大肉腸

唉屌 好灰

垃圾

佢好瘦

crowder 都好D... 大隻少少...
湖睇黎真係諗住咩尻都唔簽...完全冇消息..

rockets signs jeff green + carroll

冇喇...

Jr smith 去艇please

jeff 都比人拎埋
on9 湖做過d 乜

西一

Dwight Howard表示原來的計畫，是由Kobe Bryant為他拿出超人戰衣。然後Howard穿上後，再撕走原來的超人標記，向Kobe展示戰衣上的24號，給予他驚喜。而Howard亦表示，Kobe已經同意為他拿出戰衣的舉動。但可惜的是，Kobe Bryant已經離開這個世界了，也讓Howard的計畫一灌，留下了遺憾。

侍仔

jlin

湖區手足點睇呢個韓妹，好似有d波路

冇D喇
俾盡細C

呢條女紅到咩cup數
如果係香港計，牙Gem 既級數？

最紅係佢

想講Joey
但cup數似牙gem多d

Jeff Green will initially sign a 10-day contract with the Rockets, giving him a chance to become comfortable with the fit before commiting to a deal for the rest of the season, per sources.

Perlinka俾狗屌！

頂盡500

Perlinka：「大家需要對現役第一人有信心」

真
排緊西1
上場先贏完西2

Jeff green都唔要 唔明點解試都唔試
起碼係3號位呀
2018騎士第2人 個年分分鐘勁過k.love

有預感簽jr+waiter

no. 1

2個撞位 是但簽一個 我估侍仔機會大d

呢排無波睇睇住英妹先

侍仔籮底橙 好過jr

係咪痴撚左
有Jeff green都唔要？

想要Carroll 但侍仔機會應該大啲

去左rockets la
FA得返waiters 正常

屌連Reggie Jackson都去埋艇 pelinka仲on99咁

垃圾黎

愛滋佬勁好撚多。。。

Clippers 個陣豪華到
湖係咪放棄今季？
咩尻都唔簽

b仔入得一球樽
原來Simpson's 又有兩條片講Kobe直升機瓜咗
一次8號時期，一次5rings後

仆街烏鴉口

pelinka 落台未

其實係all go大飛，湖人不了
定Pelinka 訓撚左

死左

reggie Jackson 去艇都冇用
唔識組織
出lou will 癲狗有用過佢

4-5個持球手
文件戰術：輪流單打

其實湖真係0消息咁制..
係咪經過mj一次咁高調然後收哂皮後,係咪想偷偷地

經過mj一次咁高調然後收哂皮後,索性乜都唔做

場均都有5個助攻，有三分有突破 ，重點係 湖想要既都比lac搶晒

Lou will reggie又係食球權零offball

最後lou will buyout 過湖

但湖想要 都比大飛搶晒 變相仲要用杜個崎型陣

jr屌打呢班不知名人士

場均起碼15分
古狗offseason 有價好賣

Diu 痴艇狗

條友好似無乜三分？

重點係阻撚住湖人簽佢

大飛好似無哂空格

到時湖人真正出手了

Waive Lou will都要搶你人牙

佢夠彊就waive Lou will
湖人一定搶....

其實真係唔係好明全世界都屌猢季中無trade
而家猢喺呢個瘋狂西岸拎緊第一呀！even佢1月戰績麻麻但都同第二場數差4場
成日trade trade trade煩唔撚煩，trade左夾唔到又要屌
而家隊內chemistry 接近perfect，唔通好似隔離隊仆街咁，入左Morris反而夾唔到咁樣好咩？
箭而家玩咁大如果遇到d高佬team咪又係收晒皮

清醒d啦

E+講緊簽fa wor
湖仲有位

而家湖已經多人用到好幾隻垃圾時間都無得出

得番Harkless冇得去大飛

有位唔通唔簽?
留黎做咩?
同埋一直講緊forward 位唔夠人,,成埋guard..
green carroll 又唔試下...
咁耐淨係有消息搵過collision 但人定reject埋

奶共狗明顯下滑
Ad未夠火候
朗度嚴重老化

打艇龍塞鹿 對面鋒線一多就收哂皮
明眼人都睇得出隊波唔係唔勁 係輸在有明顯缺陷

Perlinka自己都唔係唔想補強 係補唔到咋
唔係唔洗出埋Jeanie出黎r collinson 又出馬green換半年morris啦

西一好撚威咩？？？ 打東岸前四贏得一場
打西岸2-5就五五波
人地而家唔夠打就補哂強啦
我Perlinka 就搵黎搵去得個jr 宜家係rich paul做gm?

唔明佢衰咩 活塞唔用佢 傷完打唔起？

我地chemistry無敵
高佬陣屌打西岸
瘋狂西岸拎第一
講完出黎自己有無笑？
咁撚勁個陣咁完美Perlinka唔撚洗approach collinson同morris啦

Green 廢架

Carroll 就ok

東岸前4輸哂又點
比盡打7場

final打7場如果贏得一場又會點

一陣係rockets到打丁水準就好笑

我古playoff 就爆炸

又話西決收貨

屌 娶老婆都係話夾就算嫁啦
實質咪又想要埋大波

全nba都贏唔到公鹿架啦

大飛就真係唔驚

有隻野都可以單防字母 任你SWITCH唔撚驚

Who

又係一堆如果論
咁如果而家個陣16:0 直上拎champ又會點？
如果你老母俾我屌左生左個細佬妹俾你又點？
cls第一又話代表到咩，之後有champ係咪又第一個champ代表到咩

I'm a fan of vince carter. He was certainly an exciting slam dunker who was worth his weight in gold to Raptors. Don't get me wrong- I still enjoy watching him play even though his prime has passed. He proved his worth to Raptors by helling win multiple championships. His worth to the team was incalculable. I must say he's made dramatic progress with his three point shooting since he joined Grizzlies. However his leg injury has progressed fairly quickly in the last three months forcing him to be sidelined for five months through injury. He complained that taking a five-month hiatus was too long but it's for his own good. He has a follow-up to the doctor next Tuesday. His friend LeBron Jsmes will also be out of commission until his back heals. He has made slow but steady progress with his shooting since he injured his back. His doctor said he was making good progress and will check on his progress next month. He assigned the blame for his injury to a lack of training and stretching. Oh well it could be worse. His worth of contribution to Lakers is incalculable. Lakers is as likely to win the finals as warriors in my opinion. Lakers didn't just beat Bulls just the other day. Lakers wiped the floor with Bulls. Everybody was on the edge of their seats. LeBron yelled at Bulls "In your face!" as Lakers won. Bulls has lost its edge to a certain extent since its point leaders left the team. Recently Rockets edged out Bulls by two points which reminded me of lakers edging out warriors. The role of every coach in every team is well-defined. Everyone has a pivotal role to play in every team. In addition the government has set up a commission to look at the use of steroids among players. Another commission has also been appointed to examine family violence in NBA which I wholeheartedly support. My friend Jason has bought a front row ticket for the NBA all-star game which was very hard to get. I said "fair enough. It's difficult to get a front row ticket but you should've asked your boss if you could get a few days off beforehand as you'll need to fly to America for it." He's learning Japanese. He speaks up new words and grammar patterns very quickly. In the classes he soaks up everything the teacher says. When "Fukushima" is a Japanese word you should stress the second, third and last syllables. But when it's an english word the stress is on the third syllable only. When he reads a novel he's like a sponge and soaks up the story. If he encounters computer problem he'll find jess who's an expert and soak up the advice she offers. He has a wide vocabulary whereas his classmate john has a very small vocabulary. He tries to learn eleven new vocabulary items each day to enrich his vocabulary. He has an active vocabulary of around ten thousand words while john has a vocabulary of about six thousand words. Of course your passive vocabulary is much larger than your active vocabulary. What's the best way of learning new vocabulary ? What's the most ideal way to expand your vocabulary ? Well everybody is different but for Jason it's via reading Japanese novels over and over again until you remember every part of the story. For John it's through reading, creating sentences with new words in them, writing and pronouncing them. Jason cleaned the living room and kitchen and did the laundry this afternoon. His elder brother did some laundry and hung it out to dry in the sun on the early afternoon. His younger brother is hanging out the laundry to dry in the sun. I'll help him fold the laundry after the laundry is dried out. They wash one or two loads of laundry a day. They have two washing machines and three tumble dryers in the laundry room. A pile of clean laundry is waiting to be put away and a bundle of dirty laundry and a bag of laundry are waiting to be washed. By the way there's fairly light traffic in Queens road central. Usually the traffic is heavy but today it's unusually light. There was even no traffic this morning.

無講waive

人體爆炸

占狗嬲豬

我係高比粉😘

樂觀撚不願面對 未雨綢繆都要屌
你唔好以為可以好似東岸咁可以直入FINAL之後比人橫掃
西岸上得FINAL都甩皮甩骨
JAMES CARRY都幾耐都未知

ASG最尾幾個PLAY都睇得出呀奶有心冇力

完asg先上力喇
Playoff mode activated

好啦，咁講，waiters真係好咩？幾team既更衣室氣氛都俾佢搞亂，如揀無可揀jr叫佢on99咁企係度等射波係咪仲好d？
之前iso joe講講下又無左件事既

其實佢打埋呢季好退休唔好阻住球隊發展啦
睇到佢跳到跳唔得高了

ingram
黑8

侍仔應該又係無撚用

睇定d先，姜個位無撚用

其我就冇針對話要補waiters 或者邊個
不過最好做少少野
唔好簽啲淨係係坐飲水機既人

講緊大飛
Morris harrell pg kl 唔係咁易比字母玩bully ball
情況就好似asg咁 變相打少個

睇定d先
最理想mkg 同Carroll 比人搶左

MK 超理想但唔會waive

Post asg要睇邊粒星！大聲啲

米屈
要係ig post 話playoff mode on 先計

Ingram
睇到4月就要再等下季

條友咁撚毒 想返湖坐正可態都唔敢出聲

個陣咁勁chemistry咁好perlinka做乜要用馬同green trade半年期既morris

點解Jeanie堂堂老細要親自請個退休二線球員出山

點解要試訓Jr

咪就係要補強囉

Champ同西一可以拉埋黎講依d滑坡謬誤打稻草人有咩意思？

我就係擔心依家陣容未夠奪冠
點解？因為湖人對強隊一無展現到較大既實力差距 係戰績同比分都睇到
二係陣容有明顯缺陷

東西岸強隊都補強左/轉左陣
憑咩咁樂觀？

姜同得利個位無用
要upgrade

Dudley好似係更衣室大佬
人員變動應該會係Waive丹 加傷病特例

對上一次講依句好似

當年西波龍同5分鷹咪又係第一
已經有板睇 大家驚都係正常

其實我唯一寄望係表妹可唔可以喺4月覆出

lakers個ig成日用d黑白死人相講happy birthday頭先以為kcp死左

4月覆出但冇態有咩用

就係俾4月果幾場佢玩下，review佢個態囉，我對於po 先復出呢樣野太大保留

一陣又傷
希望佢學到廢老點保養身體

可女人同啞狗好過

廢老30歲前真係冇大傷過....
可以學佢飲食,同保養運動

上年係勇咪就係季尾打幾場幾好,點知入到PO搏一搏命又傷過
為自己好真係下季先復出

簽得一年約 湖唔Wavie佢都係為左要佢打po姐
同埋佢上年傷邊關po搏命事
第一場對艇大炒出得個20分鐘 第二場打幾分鐘就傷屎忽
之後斷acl距離finals都隔左成2個月
仲要finals個陣平均打廿分鐘左右only

Tam b 幾時回家

有時唔係話季尾比佢打幾場就回到態, PO第二場傷果下係佢偷到波想快攻, 只係發力跑一下就已經傷左, 都唔關佢打左幾多分鐘事, 係佢身體未完全好返晒先會咁, 之後去到finals就算打到都同路人冇咩分別
而夏天斷ACL就真係唔好彩既

球隊想佢PO出到, 佢本人都想快d落場爭取下年既約, 2樣都好正常,上年勇都係咁既諗法姐,但就係有左上年經驗, 對於佢季內復出我係比較保守
佢要打我面既當然歡迎, 只係我唔想佢夾硬復出後結果又傷姐

James Harden gave his wife a Valentine card which reads: Last night I sent an angel to look over you while you were sleeping but it came back early! So I asked why? It said that angels do not watch over other angels.

老老柒柒下年都9成唔續，倒不如純養，不如每場放佢落場打10分鐘內俾佢妹下試下波，唔得最壞打算係蝕幾場regular

佢已經都參加練習啦

宜睇個勢都係咁咖啦

我覺得下年會續

拉

其實睇番隔離隊垃圾，真係針對湖黎簽/trade
咁撚樣砌隊都得放長雙眼咁樣營運都可以champ到？champ到我切jer包jer jer肥牛卷+網上直播啦

呢D底薪人估唔到續唔續架

咁又係，佢爆光率同attendees 應該係隊內數一數二高場場bench都見到佢

你找咗AirPod 數先啦

今年大飛肯撚定champ 唔到（除非對手大規模傷病）

湖champ唔到唔緊要
但一定唔可以俾艇champ!

同市光榮

cousin 好似同湖班人幾FD
依個因素應該對佢黎講好似幾重要,,
所以如果AD留我估佢都留..
同埋佢應該都知道自己叫唔返上去頂薪ga la..

咪jer住晒啦

根據報導，聯盟已經有6支左右的球隊，包括快艇和勇士還有金塊等球隊對Howard感興趣，都表示，下個賽季希望能得到Howard，合同價格年薪會在500萬-1000萬左右。

大飛真係nba毒瘤 呢隊鄉下波死返去水牛城啦

唔覺猴會走

X2
Perlinka唔續機會大過猴話要走

鳩猴打得咁開心
少少錢未比佢囉

猴好抵玩喎
睇佢啲波都幾熱血
又帶動到隊波嘅士氣

繼禿後就係佢

但1000萬又會唔會太多

會
收友情價 thx

學友有無去果個60人PARTY

佢隔離左

抵喇

覺唔覺ione 首Daydream幾好聽

有AD就有表弟

有佢地就有RONDO

佢大把錢

Nets make official that Kyrie Irving will undergo season-ending surgery on shoulder.

玻璃到...

好彩無要

乜能名...

有breaking 未？

After agreeing to a contract buyout with the Los Angeles Clippers, forward Kawhi Leonard plans to sign with the LA Lakers upon clearing waivers, league sources told ESPN.

仲未搵到
上XXL買算

小弟行左八十一個報紙都冇
一怒之下直屌XXL 台灣新鮮送到

24/2番貨

註：此海報並沒有廢中搶鏡

XXL Shop 暫停服務
開放時間將在Facebook上公告！

可能爆左單

Jeff green勁撚到

IT'S MY FIESTA

吹羊勁撚到。。。

聽日po黑八預演

拓荒者點上第一

湖人打水烏好睇D，
聽日拍硬當贏熊

Ching弱智定點？

佢弱智fced

The Los Angeles Lakers have emerged as a frontrunner to sign Markieff Morris, league sources tell @TheAthleticNBA @Stadium. Toronto has also expressed interest in Morris.

好似仲正

The NBA has rescheduled the Lakers-Clippers game from Jan. 28 to April 9
The NBA rescheduled three other games after moving Lakers vs. Clippers to April 9:
*Bulls at Clippers on April 8 has been moved to April 6
*Warriors at Lakers originally scheduled for April 9 will be played on April 7
*Bulls at Lakers on April 7 will be moved to April 8
And, yes, it means that the Lakers will be forced to play a back-to-back-to-back on April 7, 8 and 9

Markieff Morris plans to sign with Lakers, league sources tell @TheAthleticNBA@Stadium.

Minnesota’s Karl Anthony-Towns has a fractured left wrist and will be out at least two weeks.

邪傷晒啲隊友

drose好慘

古狗sf sub會唔會照比人打爆

無咁獨食
岩禾潮多啲

Markieff

Lakers are waiving DeMarcus Cousins, league sources tell
@Ramonashelburne
and me.

Waive 左表弟

姜丹死全家喇

佢都應該走撚硬
即係應該會簽多個

大摩
但表弟

Woj真係咁講

會唔會真係搵jr

湖艇大戰改去4/10，湖3日back to back打勇牛艇
前兩場易玩希望佢哋肯輪休啦

咁古狗咪可以死返去打3號位

4月10
湖艇都應該輪

off ball finisher with playmaking and better defence

應該季尾上20分

仲啱用

表弟好慘

法國tt喺騎度都變左邊緣人，唔知幾時waive埋呢
btw，隔離隊仆街，我有預感佢簽表妹

做咩唔waive dudley

尋日奶先做訪問話佢每個月都有好大好轉，今日就走左唔知佢交戲定點呢

佢有防守

屌唔係真係waive表弟呀話，前幾日先話playoff出得
佢真心場場坐足做bench warmer
又同AD, rondo做老死，成隊波有哂感情，咁waive咁無情？
點睇都waive Troy囉呀話？
就算你要兩個位嘅，Tucker都waive得啦…用都冇用過

On9?

playoff 出黎隻抽用

屌佢仲要冇幾耐前上電台撐鳩湖over艇，唔係又一句nba is business呀話

睇得出表弟好想打得返波

你話我打飛機都係咁講，湖不嬲都family basketball咁，Xaiver Henry無條件咁俾佢練波用gym, 屌你宜家搞到Celtics咁

同埋 Kuz 終於可以全職打三號位

一定有同cousin 講過
應該今年都唔打得 下年簽返

Vogel 尋日有澄清返
Frank Vogel said today that DeMarcus Cousins is "not close" to return, and acknowledged a playoff return would be difficult: "It’s a big challenge. It’s not ideal. That’s why we’re keeping expectations tempered. Not ruling it out."

留名睇大飛要cousin

如果係咁就合理 快d 走啦Cousin

隔離無位簽人

堅唔堅呀
早兩日先講playoff有機會出，今日又話唔得

仲ff緊湖個屈機底陣架

其實應該同表弟講掂數
俾佢留隊養傷
下季簽番
好似火箭Green咁

佢黎到唔知正選定後備

Kuz markueff 猴一齊上
慢到仆街

唉屌表弟好慘

不過今次湖算唔算做到野？都叫簽到人

Ok既 markieff算係意外之喜

好過冇 細佬勁好多

估佢唔到會簽大mor
不過都算補強左

會唔會簽埋神經刀？

Jr真心不了

湖人個陣有快過?

停經左一排，可能仲神經啲
但PO好着重X factor

靠古仲衰

寧願要waiters喇咁

佢咁傷唔係唔計個額嘅咩？

詹攞完板傳過頭快攻

咪ad kcp跑

侍 vs 神經

真係好難捉摸呀

waive姜丹 要侍都唔錯

係 見親都係佢兩個
然後得禿可以run到快攻

無了

第一球就air

然後下季大飛簽表弟 幫人補埋個底

上季有ball b 心個陣咪打快 我禾子係湧學野

ab0 green lbj ad mcgee
rd9 kcp kuz 大mor ad/猴
古狗再冇藉口打得差 冇廢老佢就打3號位做第3得分點 俾哂機會

入晒之後

真

3號都打唔掂就lan

在理一定係佢

在情

希望佢番響到練波

想搵多個後備持球人多啲

大佬防守好好多

表妹

羅狗10分

可能留喺到rehab下年返返黎

古狗真係無料😅

原來大摩寧願唔要4m人工都要過黎
真湖

Waive丹簽侍仔算啦

NBA Rumors: Ex-Lakers SG Lance Stephenson Eyeing Return After Playing in China

要隔離14日？

Cousins慘變condom

火箭果邊好似想搶人啵 佢地可以認領 唔洗等48個鐘

表弟？

仲打算j下佢季後賽表現

On9
火箭個cap 仲高過湖人
點撚認領呀

南韓爆到9彩
iz*zone班臭西用vlive comeback 喇

錯po

湖以前好有人情味

羅狗shot selection

隻Harkliss廢到
要JR/Lance好過

4/7 > 5/12

可能真係趕唔切PO

有特例呀

應該同佢傾過啦 比佢繼續養傷 唔復出 出年再簽一年

睇個樣，佢應該簽待仔

羅狗12助

點睇

3分好屎

有3.5m trade exception acquired by capela trade to Atlanta
可以Claim wavier

我估同之前個henry一樣姐之前有篇新聞話丹都預左自己比人炒

J住先

Bench終於有人可以 1on1

Mclaughlin>lor9

細佬勁好多

金塊狗

1節10分而家都係16

羅狗守乜撚

rockets can claim Morris prior to Lakers

wow 花生

d罰球穩過占狗好多

咁5小好勁

羅狗真係好廢

大mor防守黑洞黎

屌傾好晒
你班撚樣咪再係度作故仔

法國出完羅狗全隊無入過波

岩岩上nba stats睇左
其實唔算既 Average囉

其實一定係
唔使理Ad咩

Feel到今場古狗爆發

羅今日廢到幫唔落了

Feel左成季都係得對雷個場爆發

大佬賣防守 細佬賣進攻架wor

兩場波要睇

same

應該下年簽返

金塊輸撚咗喇仲睇

廢老二中二

牙占smooth 能到

holy shit AD

咪傷啊ad

ab

AD傷 仆街了

AD唔撚續喇
玻璃到

古狗波都交唔到

古狗你交個波都衰過人。。。。

Ad......

AD

入locker room 唔撚睇了

似hypertension / sprain

收左皮

我屌你古狗避人

Green playoff mode is on

仆街了

Ad 咁樣撞一撞就傷

仲行到番changing room
Ok 既

playoff 唔洗打啦屌

ad
豬了

有冇得退貨AD
要返啞狗 or PG

金翅仆街鳥 AD

我係morris都唔會去rockets

玻璃做

AD 傷左 去rockets 算數

屌 ad千祈唔好有事

撞一撞就傷 點打playoff

Ad 扮野玩罷工

傷左仲要俾你班友屌

唔到佢想唔想
Rockets強制認領

kuz狗傷唔屌，會慶祝

有Kuz洗撚玻璃AD

笑

點解..可唔可以講下

狂炒後框

雙廢老連線

kuz 好似大隻左

熄得
都冇咩懸念

中距之王AB

AB0勁到

JA都未KOBE mode

Ab0驗尿

Kuzma trash

Kuzzzzzxxxxxx

柒到個框都唔鍾意佢

rubbish Kuz

古個頭好撚柒==

Ab0 係生命石

maboy 3 fouls

古狗打一陣就出汗出到跌落水咁,d體能差到

一野冇兩個底

俾珍妮姨chur爆左

就黎冇3個

空哂幾球都入唔到，古狗廢到

幾撚癲
打咗6分鐘多d

仆街一改名就傷

古死去BENCH啦

佢係正常發揮

你又話熄

球隊waive人 wavier有48小時認領期 認領期間waiver並非自由身
只要有球隊有Cap 或者夠cover人工既特例條款
就可以強制認領Waiver
如果有多支球隊競爭 上季戰績最差者優先認領

In this case rockets有一個3.5m既trade exception
佢哋只需要清一個位俾大摩就可以認領

波b先係真大佬

我猴要打足30分鐘了

D波好舒服

Cousin 傻人waive?

睇緊你地文字直播

"如果有多支球隊競爭 上季戰績最差者優先認領"
上季唔係lakers差D咩?

湖人無資格認領

原來眉俾人關節技

唔知傷幾耐

好似都撞得幾勁下

猴d單擋走位差到差d塞住老占條私家路

老野今日好似幾勁

古狗跟本運氣波

名宿古叫猴pick

霸氣到

古狗要鳩扔先入

古狗出番rookie season d勾手喎

猴 2nd foul

On9 foul trouble

2foul

Jjj都單打到

點會猴foul

猴又2犯

今日係咪有得睇字母弟

猴俾人推到foul猴

以為熊仔主場

鳩吹

廢到兩隊

Dudley要出了

古真係太食手感

中年佬終於出

牙禿

Ad傷左

古勁到

講撚左我地古仔爆發

Ad 有排傷

猴好輕鬆

Nice lop to DH12, Kuz

朗度

KCP

卜

叔

Sok

Alex好波

kcp 3分 穩到

一猴四小勁撚到

Kuz 炒完未

Kuz無限開火權

ad好撚玻璃

古狗一場起碼比人隊15球

嚇到瀨屎以為3 fouls

猴唔好再㬹頭開路啦

燈撚到

屌奶星牙卜依球差d運

好彩你燈一燈

Sor

AD到底點

十字韌帶

俾人燈走咗

古狗好似練番d拋投

朗度教仔

AD好傷？

3foul

3 fouls

又3犯

Dudley仲勁 唔係講笑 一陣就隊你一球3分

3 fouls Dwight

LBJ 3

球證做乜撚野

真係3fouls了

一奶四射

幾鍾意睇肥仔打波

Kcp BRUH

Caruso 嗰對咩鞋，好似幾靚

KCP去死啦

想念JR了

LBJ knockdown 兩件

rr9

ad is back

屌你牙卜

Ad返嚟了

AD is back

dieng幾勁

睇Rr9 打波真係種享受

帶個護膝啦屌

好在冇賣

原來14號係佢

AD出返

yes

屌 唔洗佢都得啦

Ad抖抖啦
打隊熊牙奶搞得掂啦

AD has a bruised right calf, and just checked back into the game to try it out.

姐係咩

出番都唔好落場了

瘀傷好似係

點解唔抖返場

撞瘀咗小腿

又瘀

撞瘀左

轉台睇燒鵝算

見到兩個底3犯 剩返隻古狗唔掂要出返嚟

廢占做咩剽波

扮後生

feel 到佢冇咩力

猴永遠改唔到D暴力咁多年了

禿勁到

AD同Ja jump ball

就係咁多年先改唔到

想過我哋牙禿？

all star break之後通常見真章
所以古同卜開始嚟料

返工無睇，即係點？fingerroll?

返六日手足打氣區2020.2.22

個女仔唔夠力就唔好射罰球啦

燈撚到 轉名啦

咁易攞scholar 咩

M牙波繼續咁落去
下年要打all star了

波勁到

渣勁能到

Morant又屈我地g

古狗1on1係九成炒

Ad廢撚到

不要再說了
今招返工前去射下波
都俾個癡線廢中落樓叫我無打波
話嘈住佢瞓覺

古狗呢d距離都可以係咁炒

古垃圾

仆

kcp 中距之鬼

Alex the Best yc in lakers

想睇煮

反仆又輸

唔存在可以點輸

bjai d no look

罰球都唔入點搞啊

古狗11次起手咁癲

古

古呢條垃圾

廢到

爛啦古狗

AB0

古射完第二球罰球唔入 個鏡頭影到AD雙手叉腰轉身

Ab勁到

個rim有問題？

Ab0 cls
順撚到

牙禿型撚到

禿洗唔洗咁撚勁 生高兩吋仲得掂

AD cls

有ad真好

AB 打到咁
Green playoff 又例牌復活

點輸？

Ab0 好勁

ft好似仲難射過3分

冇古就得

個rim

古一落場 成隊勁到

AB AD都好撚勁

仲有季後賽rondo

Ad真係好撚完美

牙熊留係第八啦
唔想打拓荒馬刺

廢老扮狗頂波

有個a字頭 湖既都勁

水鳥呢

今年馬刺先易食

Ariza

B太勁
不了

Green 洗唔洗屌屌佢

Ac

刺都算
唔想打拓

會員癲起上黎太勁

卡叔

AC

牙禿騰空勁到

水烏勁撚到癲

佢哋會報恩

AB AC AD 三巨頭

痴線防守

Playoff 打full team 拓似輸

有AD protect 得rim差好撚遠
對面ft都係咁炒

對面無個射到FT

ac 順到

牙波半場未夠已經11分對面抵輸啦

3隊都贏到
但係熊係最輕鬆

波b肥豬 下年西4

古太勁了 J到出晒血

廢老今日咁認真做乜

叫得咁大聲

牙波平時扮廢ja

打廢對位通常會勁d

我哋下年唔要玻璃ad
Max b回家

呢球以前lebron係咪And1入埋

啊奶洗唔洗咁能準

Post ASG = playoff mode

甘上年呢

逼害yc mode

Ad

AD依球靚到

Cls and1

AD
KaiV咁撚樣

ad呢下勁到

1 vs 3

波狗無解到

屎綠玩波

Up and under ad

望下topic

AD全能到仆街

水鳥唔係季初13連敗
黑八硬

AD 真係好撚完美

全能到仆街係AS

adam silver ?

點解奶共d FT準番少少, 其他人d FT命中率就下跌

Team quota

Ab0 又有

AB0 cls

Ja Morant 吹大左

McGee 做咩送foul

Myboy5犯

McGee

贏咁多有猴有AD是但啦

Danny green 咪就係呢啲勁

又倒水

trade左奶佢啦

又倒成10分

倒水

13-0 Run

13-0

波都唔識開

成班友仔以為自己仲放緊假

又緊湊

lead 20幾咪又係佢地打既

拍疆咁拍

Howard 防守仲係好勁

震撼教育ja

沾

拍撚死人

LBJ

廢閪占airball

廢占7撚到

死廢老

James輕身咗

有冇巴打可以整gif

廢老陣地唔識打剩係識快攻偷分

廢老真係以為自己係kobe咩

古狗

易玩到 39之後0